建興，白滑又多水，好撚正

屌

已正評

13蚊咁撚貴

豆腐花$13有幾撚貴
好多糖水舖加舊雪糕上去賣3，40蚊

磨豆腐

去到離島 山水豆腐花13蚊咪比人賺下囉

同志你第一日落黎?

陣味好濃，一試難忘。

人地亞婆好辛苦磨出嚟D架

用阿婆d水整緊係貴d

你食阿婆豆腐

可能係荃灣後生撚食開2，3蚊碗豆腐花

阿婆也是女人呀！

層主好靚仔

咩年代

想平就自己買料整

同你起超市買嗰啲垃圾差唔多價

差成半

辛苦阿婆磨豆腐

食就唔好食, 想彈鐘,
主要坐低休息一陣

有圖

貴唔緊要
最主要難食

仲要亞婆

食開黃店，唔貴

笑左

點解外賣加一蚊？外送茶？

On9先幫襯

Royal 級，你哋食唔起

有得食有得拎都貴？

建興阿婆 西水豆腐花

屯門上水$10任食

那有水 圖文不符
負皮上一頁

有冇原post

把聲勁溫柔

仲要阿婆

外賣有水

貴就預咗
問題係真山水整定水喉水整
半島叫支可樂都叫貴得有保證